{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62161&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평쿨쿨팜펜션"
    },
    "text": "ペンションは黒川江が目の前に位置しており、広い芝生とフットサル場を保有しています。 周辺には龍門山が車で7分の距離にあり、楊平レールバイクは車で9分の距離にあります。 また、ビバルディパークまでは車で25分かかります。 入室は午後4時で、退室は午後2時と決まっています。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙室です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、利用時間は夜11時までです。 最大人数は超過できず、保護者がいない未成年者は利用できません。 また、ペットは入室できず、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などの使用はできません。 分別排出は必須であり、入室時間と料金はペンションの事情により変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような立地ですか？",
            "answer": "ペンションは黒川江が目の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には龍門山と楊平レールバイクがあります。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ビバルディパークまで車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後4時で、退室は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。利用時間は夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数は超過できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミの分別排出は必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間と料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により入室時間と料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 448
    }
}